后来，梅伦达会送我一片用铝箔纸包着的热乎乎的自制朗姆酒蛋糕。 在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种混蛋酱是下一个最好的东西 
 通常情况下，它们清新、酸涩，而且通常是冰镇的，是高度香料的肉的理想衬托。 把一顿便宜的鸡肉晚餐变成土耳其街头美食之旅|SAVEUR编辑| 2020年9月25日|科普 
 新的设计是“无平板”的，这意味着每个电池内部卷起的箔片不需要一个贯穿整个长度的金属标签来实现充放电。 特斯拉的新电池技术承诺一条通向廉价自动驾驶电动汽车的道路 
 他把这个组织变成了某种程度上的恶魔，而对于一个总统和一个保守派运动来说，这个组织是一个完美的陪衬，后者试图把抗议警察暴行的绝大多数和平参与者塑造成一群暴力暴徒。 如何理解国土安全部举报人令人震惊的投诉|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 在打开的盒子上铺上铝箔，用铝箔把阳光反射到盒子里。 让我们来了解一下太阳|Bethany Brookshire | 2020年6月24日|学生科学新闻 
 弗兰克不再有《大地风云》里的陪衬了，他的西藏伙伴迈克·马奥尼。 理查德·福特的巧妙生存指南:弗兰克·巴斯科姆的回归|汤姆·勒克莱尔| 2014年11月4日|每日野兽 
 但他笨拙地走向泰德·克鲁兹(Ted Cruz)的锡纸帽大会，应该成为未来共和党人的反面教材。 共和党会在堪萨斯州得到信息吗? Ana Marie Cox | 2014年10月24日|DAILY BEAST 
 如果麦康奈尔真的这么想，那为什么不投赞成票来挫败他们的计划呢? 性别收入差距:这是真实的，是的，这是性别歧视Monica Potts | 2014年9月27日|每日野兽 
 用盐和胡椒粉调味，把裸露的骨头盖上箔纸，放入烤箱，350度烤2.5小时。 史诗大餐帝国的肉类怪物:从培根蜘蛛到朱粉船|哈利·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽 
 这张照片确实是用来衬托录像带上的受害者的。 《真探》的红Herring:演员Erin Moriarty，扮演Marty的女儿，说出了一切|Marlow Stern | 2014年3月10日|DAILY BEAST 
 一棵小棕榈树被安置在竞技场的中央，树干是青铜色的，叶子是金箔的光泽。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 在大棚户区的恐慌中出现了两个人，他们下定决心，如果可能的话，要挫败绑匪。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 汉考克将军司令部的旗帜——第二军团的树形纹章——在房屋西南的山脊上飘扬着。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 对于两盎司的液体，我建议用一张结实的银箔纸，大约两英寸长，半英寸宽。 注释与查询，218号，1853年12月31日|各种各样 
 “你敢说这是真货，”硬汉麦卡蒂说着，从锡纸上滑下来。 欧文·约翰逊